[曹君如] 拳例嬴又點? 而家就明係屌佢 無 實 力 而 嬴

無料到就學人搞小動作

嬴得值咩? 嬴得光彩咩?

成場俾人打到無還手之力

睇得多破壞之王啊? 😂

無敵風火輪呢？

曹星如失去戰鬥能力，曹星如獲勝！

邊個話贏一定要技術
依d叫智取
打拳都要食腦架

泊大巴唔係贏？

講到尾繼續打落去邊個會訓低先

你讓隻眼同人打先啦

未到最後一刻，冇話邊面實贏

以後踢波睇攻勢得架啦，比分唔洗睇啦，射門次數多果隊贏

球球都黑哨越位，張張牌都係插水

on99 斷章取義

岩呀 如果足協改賽制改到咁咪得

無 實 力 而 贏
隔 幾 個 空 格 係 咪 會 型 D

屌你老母中二病到

比賽就係有比賽既規則嫁啦，唔通踢人地春袋踢到人地起唔到身，你又當比人踢果個唔夠打咩